[tg group]我發現咗

減情台好多垃圾5p tg group
為保動物界權益我準備為咁多位動物手足開返個tg group
有冇朋友想裝？

Me

天青鹿等煙雨 ， 而我在等你

me john

肥仔點算係動物-.-

姐撚

排隊報名講埋撈邊飯嘅先得架

是非outsider🤫

叫你唱又唔唱

小肥 - 寵物

Kamen rider我就識

佢小肥唔係肥仔

等我 30日後
沒自信小肥仔

蘿藦

小肥仔都係肥仔

手緊乎？

係咪玩野呀

緊火

講事實

幫你用手

樓主=MK

大家都係動物界手足俾下面好喎

天青鹿等煙雨

動物台過對面=.=

唔係果班畜生-.-